[redvelvet]我愛聞wendy的體味....18+

如題

佢平時打我都係咁兇狠

她係一個很油膩的女生

睇錯體位

ching好色情.....

好正.....

肉wendy

見到她笑我就非常開心

圓眼鏡wendy正到瘋....

Wendy my wife

躝啦傻鳩

想屌爆她的西

點解無人正正常常咁講想跟佢學英文 係要屌呀奶呀聞呀咁

我想跟她學英文阿ching

躝啦垃圾

我同wendy做左愛 大家交換左第一次

Seulgi my wife

seulgi雖然幾qq 但我愛wendy

wendy是臭的

jooe 正d

躝啦

黑頭髮jooe.